喉嚨有dd唔舒服已經諗緊係咪中左武漢肺炎

除症喉嚨唔舒服都無其他症狀
去睇醫生都未必理我， 得個驚字
可以點呀

係咪要去狗屋行返轉 問下佢地意見？

睇左醫生先啦清，私家診所唔會同係驗肺炎，排政府急症有機同係驗

9成唔係.
武肺唔打上呼吸道, 而係直接打肺.
病人唔會流鼻水喉嚨痛而係無事無事但突然直接氣喘無力

我都係咁，已經成個星期冇出街，依家開始乾咳，覺得自己中咗